屌！利記又贏 挽晒啦！😢

😢

般尼慘成我地利記既出氣袋

贏盡笑聲

好撚好笑呀

係